[追上潮流] 今日教大家一個新嘅mk term

好棘 (棘手個棘）

嘩 琴晚個party好棘
咩事啊 條友咁棘嘅 自己喺一角唔知做咩
屌 好撚棘 得翻20蚊點算

粵音：kick

我屌你老味地下條電線好棘

棘喎

樓主一定係群埋啲mk小圈子嘅mk仔

樓主個腦好kick

屌你老尾你應該真係mk黎
你講得出個mk feel味道出黎

唔識就彈開

屌你老母個cheese棘咁貴既

唔係好捉到個神髓，係咪同skr一樣用法

Skr是很skr的感覺
棘就係好撚跳好撚kam咁嘅意思

糸。。。

我咁醒都棘？？

我同班fd去棘波

skr skr 6666🤙🤙🤙

推